#doc

+ APIKEY harus ada pada setiap Request

APIKEY = 
### bbFj8HGTPHm8x5uMALCP71g6MsK9pw1EzVzRTpdN90eqcv7pIE

+ Semua request menggunakan metode POST
+ untuk mengakses endpoint selain login harus menggunakan TOKEN pada header 
+ untuk mendapat TOKEN harus melakukan authentikasi dengan request ke endponint login (/login) menggunakan body_params

*example :*
+ username = admin
+ password = admin



